藍屍都識得用電筒

我地呢面識未呀照光個場都好丫